（驚世發現）我懷疑生日歌係反共既最大武器

上次DQ今次判監，兩次集會都唱生日歌